夏天又落雨真係邊度都唔想行

夏天已經熱 行幾步就大汗揼細汗
仲要落雨 仲要著住皮鞋
真係稅務大樓行去five guys, bakehouse 都唔想去
返公司樓下食啲野算

換返對波鞋落街
返到office先著返對皮鞋